前前後後寄咗6 7 張名信片 要係寫嗰16字

得一張有人收到

屌你 香港郵政